點解今次紐亞唔舉手？

平時一定舉架喎

是否想舉手 講不出說話

柯蛋舉手仲揚

沒錯你是說 我想甩手嗎

被c朗馴服到就像綿羊

何解會輸到兩粒嫁

朗哥！啊～～～～～～～～～

回頭望 食了蛋

屌，全部岩音

回頭望就入左

推到有全首！

從來未曾認輸過

後防從未截到過

咁會唔會好啲？

Fail

紐亞標準係入得唔靚先舉手
唔舉即係心服口服

All 蛋唔到你唔服

隊友虧 就撲波